個樣生到好似lol 入面隻貪啃奇 可以點

重刷

貪啃奇起碼都有女可以食

我生得都幾似左左

可以係咁奶啲靚女

扣你血！
扣你五十滴血！

其實隻野好似韓紅